71過黑警1揀

依家黑警驚到賴屎，又封哂路，又取消會展活動。如果發夢71冇人去升旗禮野餐，直接去維園。等全港d人睇黑警柒左，又可以將會展d參展商怨氣針對返正苦同黑警。因為搞升旗真係冇乜得著。
大家話有冇得諗？

柒一柒，跟住有咩意義？

一早覺得應該咁做,明玩佢一獲

計我話大家71去同屋企人飲下茶行下商場睇返場蜘蛛俠仲好 等班差佬部署咁耐嘅野無用 實玩到班差佬一棟都無 哈哈😂

樓主你咪戇鳩啦 係咪又想帶風向呀柒頭

推

如果到時真係去升旗示威，正中正苦下懷，d人就有藉口話黑警有先見之明，會拉返唔少分。如果唔去，可令佢地封路變擾民，又可俾人覺得佢地浪費警力。而且可以令人覺得示威者只係針對4大訴求，唔係周圍搗亂。去升旗禮示威只能出口惡氣，係政治或利益層面上完全冇作為。人力有時盡，只能用最少力氣資源獲最大利益。
各師兄有何高見？

#266598

最危險地方
羅湖

高你老母 三毛學識吓開post先啦
連開兩個同名post唔會多幾銀俾你 陰司紙我俾幾多你都得

大家討論吹下水。意見就係要集思廣益

新會然收皮未？

請善用起底功能

樓主你去支持警察喇, 講埋D野咁ON9, 又打撚錯字

新會員